消息：警方今晚會以容讓及溫和手法 處理維園的悼念活動

消息：若非情況混亂警員今晚不會進入維園

【Now新聞台】今日是六四事件三十一周年，支聯會主席李卓人指，今晚會堅持到維園點起燭光，會承受被檢控的風險。消息指，警方會以容讓及溫和手法，處理維園的悼念活動，如果安全、和平及有秩序，警員不會進入維園。

在維園，以往會舉行燭光晚會的六個足球場都有鐵欄圍封，並用鐵鏈鎖着。康文署張貼告示，指因應疫情的最新情況，足球場、籃球場等設施要暫時封閉，直至另行通知。

支聯會主席李卓人表示，下午五時起會如常在銅鑼灣及天后一帶，向市民派發蠟燭，並會在晚上到維園燃點燭光。他指，會承受被檢控的風險。

消息指，警方理解六四維園集會對部分市民有標誌性歷史意義，但基於有「限聚令」，不能夠發出不反對通知書，會以容讓和溫和手法處理今晚維園的悼念活動，在能夠確保安全、和平及有秩序的情況下，警員不會進入維園採取行動，除非附近有人堵路或出現較激烈的行為，警方才會驅散。

消息又指，警方亦留意有人號召到其他地區進行悼念，會視乎現場情況，如果認為會影響公共安全，會採取行動。

收皮啦
屌佢老母

低級散仔點會唔發癲搞事講到好似控制到咁

咁點解831悼念活動就唔得既？
唔係你地殺就可以溫和處理？

有黑警既地方就有混亂

散仔主動搞事岀胡椒tg上頭條大機會d

封撚埋叫容許集會

收皮啦，琴晚兇撚到呢，講到唔返企就殺無赦

都係驚國際壓力

唔信
等睇水炮車射candle 話係有暴民放火

要求黑警嚴正執法

真係狗就會聽人話
但呢班仆街驚犬識撚聽人話咩

犯法就係犯法

8964

咁就同佢鬥和平

睇下班狗點樣忍唔住出嚟發癲

唔好俾機會班狗出手

不過如果佢地出卧底狗呢招難拆

一定有班eq低嘅雜種狗衝出黎挑釁

已經ban撚左嘅嘢佢哋鳩up緊啲咩

信你呀，温和咪即係射催淚彈

在維園，以往會舉行燭光晚會的六個足球場都有鐵欄圍封，並用鐵鏈鎖着。康文署張貼告示，指因應疫情的最新情況，足球場、籃球場等設施要暫時封閉，直至另行通知。

草地有無封

封撚左

人治

and 周梓樂

天氣咁熱 , 實燥底

仲出埋呢啲新聞 , 實多人 , 一多人勇武手足又會出動

佢哋有insight ga咩?

低級散仔邊會理你國際壓力
咪俾人屌兩句老母發哂癲射tg胡椒噴霧聽日上國際頭版

呢班打手上面話點就點啦無記錯尋晚歐盟都岀咗聲明

因為64係確立中國人身份認同活動

可以無限永續老泛民和平反抗思想
又可以做比國際睇有集會自由 一舉多得

泛登仔仲係度spin話敵人反對就要支持

根本敵人都冇反對你地悼念64

615梁義士死諫咪又係俾人和平悼念
根本黑警崩口人忌崩口碗先係831發癲

心水清

一見到TOPIC 心已經諗緊同你句野一樣

位位2000
一萬人就2千萬

黑警唔嚴正執法?
係咪破壞法治?

有愛好和平既恐怖份子

驚條撚咩 訓左幾耐呀你

冇反對？

你試下去過一過關口喊一句：平反六四

就算你話冇反對係香港境內悼念，咁限聚令嗰啲咩嚟？

自製混亂

今時今日仲會有人信差佬 行撚開啦

平時出開真槍
今晚警棍楜椒放題

咁就順便悼念埋

咁64同831係國際回響上差好遠嘅

佢就係驚輿論先要放風，用下個腦啦
散仔做唔做到係另一回事

忡信佢？

唔好去維園，會幫黑警做維穩show
你要悼念去第二度

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

咁今晚混亂硬都得了
反正你靜坐都係反抗搞事
點蠟燭仲唔係放火?

人地天安門母親都去左北京拜山啦 公安陪同

佢係唔比你係支那講平反64
但佢無可奈何地會唔反對你地係香港搞64

限聚令係用來對付街頭快閃活動 和你x活動

又要驚美國又要出反對集合

非常克制，只打到半死，不殺生

好似19才子咁講 大陸就係最驚你地唔悼念

到時咪又混d卧底狗搞事，之後防暴發癲亂咬市民，劇本已經寫好。但我哋係唔會驚㗎！

64係外國既事，none of my business

呢個肯定係和理非活動，全世界睇住，睇你差佬點樣搞事

今晚唔搞你，之後先上門拉人

睇下點，狗改不了吃屎

班低級會聽既咩

六四大屠殺（2020香港版）

唔係好明你想表達咩？

你想講中共好支持香人講64？

限聚令再上一次啱啱好延到64都唔係想打壓64？

睇到都火撚滾
人權 自由 民主既集會紀念
竟然講到要你班狗皇恩浩蕩先可以舉行
全部都落地獄啦

收皮啦

點支爉燭都話你縱火啦

講到咁。想係維園搞港版6 4 ？

係咪間接咁承認平時冇容讓溫和

我就唔撚信

係咪即係可以任意挑釁

用棍係最低武力丫麻

HKer lives matter

燭光都係火魔法

今晚等你哋開槍

即刻間接承認平時唔刻制啦

要求嚴正執法，
手足一齊打999舉報。

唔好畀港共鳩縮，一齊打999舉報。

有狗的地方唔安全

溫和手段可能係代表唔用真實子彈，但一定都會打到市民仆街

講笑咩

悼念手足咪又係重狗

未到好支持香港人搞64
但唔想香港人唔搞64

係你spin定人地spin呀
64都要俾你spin去”泛登仔”到

佢使撚忍你咩，見面就開你波喇，第二日9up幾句打圓場

講粗口算唔算溫和？

恩賜？ 你地收檔啦

仆街咁講似又想用實彈

中共係外國嘅政黨，none of my business

解放軍係外國嘅軍隊，none of my business

收皮啦 5月24同5月27未開波
啲防暴已經指撚住啲手足黎屌呀
今晚肯定一撚樣

根本就係 控制到嘅話呢一年根本唔會發生咁多嘢

警察唔洗負責

劉細良講過六四集會相信政府和平散去

唔開真槍好溫和

迫佢射tg

Pepper spray (mild flavour)

打者愛也
所以警方一定會打

溫和？呢樣野咪又係你定不如直接d警方將會睇心情拉人

即係亂就拉人派幾隻鬼入去先

屌狗日

柒柒閪炳強想洗白？？？

如果真係佢攪事就無辦法，但手足今晚可以真係忍一忍

今次佢都係因為國際壓力先會咁，可能係最後一次可以展現人數嘅機會

維園見

限聚令呢

平反點少得攻入總部
佢唔行 就係我地行既時候

唔出奇, 佢地有機會等到國安法定哂細節, 再發癲

信佢一成

點溫和？笑笑口開實彈？

今日唔打你 多謝哂喎

咁咪俾子彈外國制裁中共64係中共春袋

皇恩浩蕩

即係認平時好暴力？

依個係事實

我集合自由洗撚你容忍咩

講到好似控制到班伏冰藍狗咁

即係想話俾人聽佢地可以選擇性執法？
限聚令仲係度喎

港共鐘意大家一齊去維園做中國人
當然支持
港獨就直接開槍

係陷阱

無人去64點散課呀

搵撚鬼信

散貨

即係平時好暴力

中國人認同先係重點
極邪惡

佢地係場所 周圍 交通stop & search
做show 國安法下好包容比外資 國際社會
自己反對人地集會 又扮包容

定好晒D細節呢班散仔仲有得撈咩

今日部處係鬼對付64集會咩,係國歌法三讀渣

64真係傻既都知殺左好多人
831死人都仲未有實質證據 差好遠

狗好快就控制唔到自己

退一萬步，如果真係和平，但去到好撚多人，佢會唔會腰斬？

信你一個ppm
老公日日都來M

指住佢哋講兩句 都捉你返去先

你班前線黑警都唔撚會聽你支笛

有人會引狗

64鄰國野關我撚事

講到自己綁得住班癲狗咁

留名今晚睇啲狗發癲
再老屈有人搞事倒亂

做咩唔開戰狼mode阿

下,冇激烈行為就唔干涉？
唔小心跌支水落地都可以話你掉野，即刻開槍

屌你老母死黑警

真

64係中共春袋，連馬英九都出聲就知

轉頭又放TG

封咗維園點入維園集會？？？

港共班垃圾又扮比香港人有集會自由

位位2000 入場

好似冇

溫和手法？剩係開始人多時9捉一百人SS都玩死你

你唔搞事 咪中聯辦搵人搞事

假消息？

中共港共
口講一套，做另一套

班垃圾會忍得住？
本身唔比放tg個日係cwb都有件散仔忍唔住送左成十飛
呢班垃圾點識聽人話

「如果認為會影響公共安全，會採取行動」

佢認為就得㗎喇

用架銳武剷入維園啦

直接用水炮車淋熄哂啲蠟燭

全世界都睇住今晚六四悼念晚會，
黑警如果今晚夠膽郁手，
聽日必成國際譴責焦點！

洗撚理你

而家就算要悼念六四都要轉個心態，唔講建設民主中国，而係哩件事體現支共殘暴，香港一定要獨立

多謝黨唔想香港人唔搞64

又唔批講乜都冇用

佢主要係想用克制畫面同美國做對比洗白

射十幾粒TG 入維園溫和一下現場氣氛

細狗都唔會聽大狗話
嘥氣啦
咁得閒出嚟鳩嗡
不如返去教返絕對服從上司先啦

咩叫容許？呢啲不嬲都可以做
正如會唔會話容許人地呼吸

唔好唔記得講粗口已經等於擾亂公眾秩序

真係好撚容忍

咪臭係 唔入維園姐
冇話唔射TG入去呀 唔係未試過呀

估計今晚流程

晚上有市民自發去維園紀念64晚會
黨鐵港島線多個出入口有防暴駐守
維園一單亦有防暴巡邏並截查後生仔
警嫂+裝甲車政總戒備

晚上xxxx
市民陸續到達維園，現場開始叫口號
「」，「」期間黑警多次作出''勸諭'企返上行人路
黑警同市民對罵
黑警使用胡椒噴霧並扯藍旗
指現場係非法集結要求立刻離開
維園sogo/皇室堡有過百市民被圍捕
黑警：因有市民掉雜物/堵路

溫你老母咩

要做樣俾外國勢力睇
香港好撚有自由
一國兩制仲喺度

咁我去叫香港獨立

d狗見人就吠 然後咪情況混亂

屌你咁又反對集會，歐美出聲就淆撚曬

容乜撚野讓姐 你地先係製造混亂個個

講幾句粗口屌狗就會入黎架啦

證明冇嚴正執法呢回事。
更突顯平時嗰d叫打壓，
呢d先係正常應該嘅手段，唔可扮好人。

佢地仲會介意咩

香港獨立

Boom boom boom boom boom boom

突發維園已放tg

根據599G......

咁撚堅持唔上北京點?

咁撚堅持又簽咩悔過書

popo打人細力d

話水炮車轉用花洒你又信囉

咁你唔使去都得
去到一定激到一肚氣

每日一笑話

我估中共要扮香港有自由，畀人搞集會係最低成本，黑警再搗亂的話，就係想中共死快啲

班popo緊係唔介意啦
不過共產黨唔係咁諗吖嘛

香港嘅事對美國嚟講都係外國嘅事

仲信你都on9
鄧狗忍到大sir忍到班散仔都忍唔到啦

市民無懼中共暴力打壓 冒死悼念六四

香港人信先奇
轉頭就成街tg

=唔出實彈？

引蛇出洞！

克制地出動3500狗

又蠟燭又打火機 個個先罰2000,再告你藏有工具可作非法用途

係, 但派人包圍維園, 集會完行出維園人人$2,000
庫房fatfat

揾鬼信

佢地控制到自己咩

把口就鬆手，跟手就圍捕

是日頭條笑話